{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 돔그라미펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約があり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 予約した方にはバーベキューが部屋の前テラスで楽しめる特典があり、IPTV/WiFiも無料で利用できます。 朝食には済州アワビ粥を2万ウォンで注文でき、駐車はペンション内にあり、電気自動車の充電スタンドもあります。 客室内にはヨガマットも備えられており、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複予約についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約があり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の注文方法はありますか？",
            "answer": "朝食には済州アワビ粥を2万ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内にあり、電気自動車の充電スタンドもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはヨガマットも備えられており、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 407
    }
}